大家 冷靜，可唔可以調轉黎諗！！

我地唔係要以暴亦暴，唔係要復仇。黑社會係要比個教訓，但我寧願佢地比天收 黑鬥黑，我好驚大家做左就真係變暴徒，知大家嬲， 但係元朗呢件事更加令中立，淺藍，和理非更認清事實。

認清目標，唔好燒村 曬時間精力係無謂人身上！！

我有個見解，新手求賜教

中立，淺藍，和理非 呢啲人 我地係要說服佢地，
而家種種事件，暴力又好 連遊行都加劇社會分裂。

1）我地要贏呢場仗，係要團結。我地每個屋企每人說服一個老豆，一個老母，一個姨媽，一個姑姐。我地要做既係沈住氣！係要團結呀！ 同佢地講野真係火都嚟埋，但係要用事實 用理性 用真情 打動佢地。

2）第二係關於警察。係好嬲啲狗！ 而家身邊既朋友全部都話如果你想做警或者係警察，please unfriend。但係， 未來條路好漫長，唔知香港仲有幾多時間。我想講既係，我其實好想睇到好多好多黃絲去做警察，我地係要團結埋企係我地對面既人！ 唔係繼續指罵佢地（黑警除外） 係，可能好少良心警察，但係未來只會更多抗爭，你寧願警隊多啲自己友定多啲公安？ 我覺得應該要沖淡警隊呢啲風氣（難保黃變藍既情況）係好難團結架啦，但係試諗下第時每一次抗爭我地都仇警，政府就un un 腳 坐享其成 睇住社會分裂 然後排除異己。

求賜教，講出黎大家交流下

利申，和理非 不過明白勇武義士的

唔好比仇恨沖昏頭腦，認清對象係香港政府，中國政府。 黑警我覺得已經係其次，佢地只係棋

最後，萬事小心，一個都不能少！！

個ac幾錢買返黎?

Pish

邊到黎咁多黑鬥黑 自己既仇仲想靠人幫你去報？

唔係想靠人 但係唔想大家有咩事，要做光復元朗一定要夠多人